有咩傷心得過被已讀不回

就係不讀不回
唉

係直接封鎖

已讀不回，send完，秒online，再秒offline

次次咁岩見到

我都未offline佢已經bluetick咗

好L傷心